long d 已分想復合

男朋友去英國讀書
我因為佢成日同一個女同學玩而呷醋
唔係唔信任佢 我知佢唔會移情別戀
但都仲係對佢發脾氣 令佢好失望
覺得我太唔成熟同佢嘅價值觀亦都唔一樣
仲成日喊比好多壓力佢
所以佢開始逃避我 已讀加唔聽電話
佢越唔理我就越焦急 不停Chur佢要佢解釋
然後佢就同我分手叫我唔好再等佢
我好後悔做咗咁幼稚嘅行為 我好愛佢
我想可以一齊返 想比佢見到我嘅改變
仲有冇機會？

哇你咁似我既版本既
我同你男女係掉番轉同埋唔係LONG D

咁你打算之後點？

大多數男仔唔會鐘意女仔咁樣chur尻男仔 佢地會覺得 我行得正企得正 唔想再爭論落去
btw 如果我係你而又真心愛佢 我會飛過去搵佢 同佢講

多謝你

如果我係男方 見到你專登去搵佢 女方我咩都會原諒 最後講多句 goodluck

我都想我可以即刻飛過去攬住佢講對唔住 但我仲讀緊書 宜家行唔開 本身聖誕佢話會返黎陪我過 但宜家咁我都唔知佢仲會唔會返香港…

希望佢會返黎 又或者到左聖誕我去揾佢嘅時候唔會太遲

搵平機票飛過去啦
最多咪走一兩日堂
宜家唔追返 聖誕節一定冇

sad but true

假如你愛佢
放手 對大家都好
唔一定要擁有
睇住佢舒服都係一種愛

當然佢話想復合我實狗衝架
利申 得把口 盡力做緊

女朋友已出軌。 好痛好失望。分完又一齊又分 而家又一齊。 好痛苦。最難唔係忘記佢地過過夜搞野，係失去信心。覺得佢地仲有聯絡。
但自己係香港冇野可以做到。
求安慰。sorry

如果佢愛我根本唔會搵返佢
可能我亂諗野啦。但我覺得我嘅直覺都幾準的

同我一模一，same case...我都煩惱緊。佢仲有幾耐返香港？

上年我讀書都照飛英國搵佢，陪佢過。feeling唔同的。會好開心的。

唔好甘啦。都係long d?